大埔海濱公園泊車

知唔知大埔海濱公園夜晚邊到抵泊?

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和你非出嚟啦。

工廠區夜晚要比錢泊車架咩

莫講話工廠區 而家市區都極少抄牌 尋日我係旺角泊係禁區 5點泊到11點 乜事都無
自從6月以嚟泊街都無比人抄過了

唔熟大埔明白

你咁講又好似係

黎緊會多返 有狗出班要教佢地做野 見幾次都係幾個傷心柴帶散仔學開單

夜晚勁多泊街，唔駛愁

我月頭先俾人抄完
灣仔駱克道近金鐘方向

旺角前日6點半花園街山東街嗰邊抄左轉勁
人人一張 永不落空

近工業邨嗰邊可以泊街或者入公園門口條街再入啲有個爛地場

我覺得而家班友仔越泊越離譜。同班咖啡而家出返嚟。

琴日鰂魚涌中午下午一日抄兩轉

泊南華早報右邊入工業村條路，係最近

咖啡出勤要狗車接送
但係班狗根本唔開車唔做野

公廁

大埔火車站附近邊到可以泊車
黎緊買車 又未有停車場

亞視旁邊有得泊

燒山早排話泊街唔抄牌
真係比佢燈中

羅定邦條路

師兄 驚醒夢中人 我都唸唔起果邊可以泊

呢條路一定抄架，就算而家都係
每朝早繁忙時間實有轉，抄完運頭就抄馬聰路

咁大獲 師兄有無介紹 好想買車
但未唸到擺邊到比較好

新鋒花園格離露天場可以問下，應該仲有位，但係就2100
遠多小小，荔枝山下面都有一個，係橋底下面

想問咁多位 183cm 左右會渣咩款多?